究竟啲平胸港女同啲肥仔做愛嗰時個心會點諗?

見到個肥仔對波仲搖得勁過自己果對會有乜感想

調轉揸啫，冇乜野嘅

佢地算唔算平

咁要視乎平時收開幾錢

借刀?

乜撚野事??借刀都高質少少

港女戴假鳩屌返個肥仔

屌你借刀死遠啲啦

問下千穗同vincent咪知

快d完

絲打係咪就係條平胸港女, 陪緊對肥仔波

做愛嗰時有無覺得自卑